舊歌打氣送俾各位手足 Boyz-手足

今晚很想見見面 想散心 心照得你可以
難解釋 難休息 城市太多爭霸戰
各有各去 應戰 天光衝刺

手足只得兩個字 感覺點只有你會知
不必多講半個字 一輩子只有跟你可以
誰失蹤 誰失憶 城市太少不會變
各有各去應變 天黑相見

光復香港 時代革命

休息一下再去應戰
順手拎Steven 出黎binc

罷聽英皇歌手

起撚咗雞皮

兒登緊係聽兒歌

良心音樂人徐繼宗， 6月派台作品「永遠有選擇」， 歌詞同mv內容， 都係支持香港走向光明面嘅，大家可聽聽/睇睇。同一般情情塔塔嘅歌好唔同。

「永遠都有選擇 哪需怕選擇
最後也開花
人隨浪潮選擇 再黑也當白
理想給軟化」